[
    {
        "front": "包みます",
        "kanji": "BAO",
        "pronunciation": "つつみます",
        "back": "bọc, gói",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "沸かします",
        "kanji": "PHẮT/PHI",
        "pronunciation": "わかします",
        "back": "đun sôi",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "混ぜます",
        "kanji": "HỖN",
        "pronunciation": "まぜます",
        "back": "trộn, khuấy",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "計算します",
        "kanji": "KẾ TOÁN",
        "pronunciation": "けいさんします",
        "back": "tính toán, làm tính",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "厚い",
        "kanji": "HẬU",
        "pronunciation": "あつい",
        "back": "dày",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "薄い",
        "kanji": "BẠC",
        "pronunciation": "うすい",
        "back": "mỏng",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "弁護士",
        "kanji": "BIỆN HỘ SĨ",
        "pronunciation": "べんごし",
        "back": "luật sư",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "音楽家",
        "kanji": "ÂM NHẠC GIA",
        "pronunciation": "おんがくか",
        "back": "nhạc sĩ",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "子どもたち",
        "kanji": "TỬ",
        "pronunciation": "こどもたち",
        "back": "trẻ em, trẻ con, bọn trẻ",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "二人",
        "kanji": "NHỊ NHÂN",
        "pronunciation": "ふたり",
        "back": "hai người, cặp, đôi",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "教育",
        "kanji": "GIÁO DỤC",
        "pronunciation": "きょういく",
        "back": "giáo dục, việc học hành",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "歴史",
        "kanji": "LỊCH SỬ",
        "pronunciation": "れきし",
        "back": "lịch sử",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "文化",
        "kanji": "VĂN HÓA",
        "pronunciation": "ぶんか",
        "back": "văn hóa",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "社会",
        "kanji": "XÃ HỘI",
        "pronunciation": "しゃかい",
        "back": "xã hội",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "法律",
        "kanji": "PHÁP LUẬT",
        "pronunciation": "ほうりつ",
        "back": "pháp luật",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "戦争",
        "kanji": "CHIẾN TRANH",
        "pronunciation": "せんそう",
        "back": "chiến tranh",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "平和",
        "kanji": "BÌNH HÒA",
        "pronunciation": "へいわ",
        "back": "hòa bình",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "目的",
        "kanji": "MỤC ĐÍCH",
        "pronunciation": "もくてき",
        "back": "mục đích",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "安全",
        "kanji": "AN TOÀN",
        "pronunciation": "あんぜん",
        "back": "an toàn",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "論文",
        "kanji": "LUẬN VĂN",
        "pronunciation": "ろんぶん",
        "back": "luận văn, bài báo học thuật",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "関係",
        "kanji": "QUAN HỆ",
        "pronunciation": "かんけい",
        "back": "quan hệ",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "ミキサー",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ミキサー",
        "back": "máy trộn (mixer)",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "やかん",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "やかん",
        "back": "cái ấm nước",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "栓抜き",
        "kanji": "XUYÊN BẠT",
        "pronunciation": "せんぬき",
        "back": "cái mở nắp chai",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "缶切り",
        "kanji": "PHẪU THIẾT",
        "pronunciation": "かんきり",
        "back": "cái mở đồ hộp",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "缶詰",
        "kanji": "PHẪU CẬT",
        "pronunciation": "かんづめ",
        "back": "đồ hộp",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "ふろしき",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ふろしき",
        "back": "tấm vải để gói đồ",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "そろばん",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "そろばん",
        "back": "bàn tính",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "体温計",
        "kanji": "THỂ ÔN KẾ",
        "pronunciation": "たいおんけい",
        "back": "máy đo nhiệt độ cơ thể",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "材料",
        "kanji": "TÀI LIỆU",
        "pronunciation": "ざいりょう",
        "back": "nguyên liệu",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "石",
        "kanji": "THẠCH",
        "pronunciation": "いし",
        "back": "hòn đá, đá",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "ピラミッド",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ピラミッド",
        "back": "kim tự tháp",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "データ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "データ",
        "back": "số liệu, dữ liệu",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "ファイル",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ファイル",
        "back": "cái kẹp tài liệu (file)",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "ある～",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ある～",
        "back": "có ~, một ~",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "一生懸命",
        "kanji": "NHẤT SINH HUYỀN MỆNH",
        "pronunciation": "いっしょうけんめい",
        "back": "hết sức, chăm chỉ",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "なぜ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "なぜ",
        "back": "tại sao",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "国連",
        "kanji": "QUỐC LIÊN",
        "pronunciation": "こくれん",
        "back": "Liên hợp Quốc",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "エリーゼのために",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "エリーゼのために",
        "back": "Fur” Elize, tên một bản nhạc của Beethoven",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "ベートーベン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ベートーベン",
        "back": "Beethoven (1770-1827), nhà soạn nhạc người Đức",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "ポーランド",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ポーランド",
        "back": "Ba Lan",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "ローン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ローン",
        "back": "khoản vay trả góp, tiền vay góp",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "セット",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "セット",
        "back": "bộ",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "あと",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "あと",
        "back": "còn lại",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "カップラーメン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "カップラーメン",
        "back": "mì ăn liền đựng trong cốc",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "インスタントラーメン",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "インスタントラーメン",
        "back": "mì ăn liền",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "なべ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "なべ",
        "back": "cái chảo, cái nồi",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "どんぶり",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どんぶり",
        "back": "cái bát tô",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "食品",
        "kanji": "THỰC PHẨM",
        "pronunciation": "しょくひん",
        "back": "thực phẩm, đồ ăn",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "調査",
        "kanji": "ĐIỀU TRA",
        "pronunciation": "ちょうさ",
        "back": "việc điều tra, cuộc điều tra",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "カップ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "カップ",
        "back": "cốc (dùng để đựng đồ ăn)",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "また",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "また",
        "back": "và, thêm nữa",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "～の代わりに",
        "kanji": "ĐẠI",
        "pronunciation": "～のかわりに",
        "back": "thay ~, thay thế ~",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "どこででも",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どこででも",
        "back": "ở đâu cũng",
        "collection_id": "53"
    },
    {
        "front": "今では",
        "kanji": "KIM",
        "pronunciation": "いまでは",
        "back": "bây giờ (thì)",
        "collection_id": "53"
    }
]